# Team and project
## Team code/name
> Team PetrakovGrom

## Team members list 
1. > Петраков Юрій (ІС-93)
1. > Гром Андрій (ІС-93)

## Unity version
> 2020.3.27f1

# Lab
## About team task management (screenshot/description)
>   В якості team task manager використовується Jira, під'єднана до репозиторію

## Chosen games analysis
> Обрана гра - Raft

#### Перемещение
>    Передвижение в сторону направление камеры(вперед-назад, влево-вправо)
	Прыжок - Бег - Ползание
	Плавание - игрок может находится ограниченное время под водой, его можно увеличить используя снаряжение

#### Сюжет
>	В начале игрок начинает игру ничего не зная об мире
	По мере прохождение встречаются сюжетные острова, которые дают некоторые подсказки по сюжету
	Также они дают доступ к квестам, которые позволяют перейти на следующий этап игры, тем самым розблокирывая новые предметы, крафты и тд

#### Сытость
>	Сытость - индикатор голода(max - 100%), постепенно убавляется, можно пополнить после поедание пищи
	Сытость восстанавливается постепенно после приема пищи
	Еду можно добывать сбором мусора, собирательством, фермерством, животноводством, охотой или готовкой
	Каждый продукт может восстанавливать разное количество сытости и жажды
	Пища бывает простой и вкусной(которая готовится в котелке)
	При поедании простой пищи накладывается штраф пропорциональный текущей сытости до 50 %

#### Жажда 
>	Жажда - механика наравне с голодом, утоляется пресной водой
	Пресная вода добывается в опреснителях и может хранится в чашках или бутылках
	Постепенно шкала жажды уменьшается, когда достигает 0, игрок начинает терять здоровье
	Чем больше шкала заполнена, тем меньше она пополняется

#### Здоровья
>	У персонажа 100 здоровья, которое отнимается при определенных событиях
	Если на персонажа не действует ничего плохого здоровья восстанавливается

#### Инвентарь
>	Доступно ограниченное количество ячеек для хранения предметов(10 активных + 15 + 10(с наличием рюкзака))
	Есть 10 активных ячеек нижней панели, над которыми можно совершать какие-то действия или использовать
	Можно использовать контейнеры чтобы взаимодействовать с инвентарем	

#### Животные
>	Существа, которых можно встретить в игре, они обитают в воде, на суше или в воздухе
	На агрессивных животных можно охотится, некоторых мирных животных можно разводить

#### Окружение
>	Само окружение представляет из себя бескрайний океан, в котором могут встречаться острова
	На островах можно найти разные ресурсы
	Некоторые острова открываются после определенных этапов игры
	Некоторые острова можно обнаружить с помощью радара

#### Крафт 
>	Крафт - это одна из основных мета механик в игре, 
	игрок должен понимать что ему нужно в данный момент и какие ресурсы уйдут на его создание

#### Строительство
>	Строительство - также основная мета механика в игре, 
	это возможность игроку расширять плот в разные стороны, а также строить разные объекты
	Для строительства необходим строительный молоток, а также ресурсы для выбранного варианта постройки
